點解林鄭著到送殯咁上Bloomberg？

佢家人還好嗎

因為香港已RAP

黑寡婦

咁快翻生咗？

Bloomberg唔驚制裁？

波叔

Bloomberg under支那㗎

BBG同CNBC都唔怕

不過美國制裁無話唔比受訪嘅又

有名你叫林奠

白登話睇唔到

未亡人

佢家人還好嗎 尚愛奶雜總屎眼嗎

聽日返邊間教會做禮拜？

一家人齊齊整整

佢嫁仁還好嘛